古天奴而家既心情係點？

古一招 等食蕉

有佢拎唔到歐聯

西甲>歐聯

因為稱霸西甲>>>3連歐聯

雞胸>>>西甲

收檔啦 又屈

錢 > 歐聯

屈啲咩？你弱智？

好多謝佢
唔係佢走唔會有VVD同Alisson

LA goalllllllllllllllll !